［熊仔鼠］一人放低一隻鼠主子

見佢仲唔係好大，建議用膠箱養了，空間會大點

我用wild個款

我個隻唔食呢款

我個隻都好多野唔食

想問你個隻幾耐先上手，我養左半個月，佢成日想偷走

我個隻要有野食先會過黎 塞曬落口就走

一樣

lm

無野食 係影唔到的
有野食 都係影到一秒

我朋友隻倉鼠對眼點解係紅色?

天生 外國人都有藍眼睛 我個隻有光會時望落去都係紅

好好味啊

好精神既老公公

美女出浴